Jak se změnil za půl roku můj názor na češtinu, Čechy a Českou republiku. Když ješte jsem bydlila v Rusko, tak myslila jsem, že všechní líde v Evropě jsou stejný. Ale teď můj názor se změnil. Napřiklad, teď přesně vím, že existujmy. Nemůžu řict kdo je lepší, ale prostě jsou uplně jiný. Taky už za půl roku trošku jsem cestovala, a myslím, že Česká republika pro mne je lepší než Italie, Polsko, Německo a t. d... Ale existuje jedna věc, na kterou ještě nejsem zvýkla. Že Čechy nemají rádí Rusove. A když nekdy mluvím česky s velkým přizvukem, tak nekdo reaguje zle! Nechtejí mě poslouchat. Skusila jsem jeden krát o tom přemluvit s mým českým kamarádem, a nesouhlasila jsem s ním, protože mám na to jiný názor. Ale to je život! Nikdo ne musí byt XXX
